燒偈油係唔係一定要rebuild?

白煙正常
藍煙先係燒喎

十鳩幾年車小白煙算正常架啦

係